全香港記者，你地提問可唔可以集中d，問少兩條問題呢？

全部大家鬥問得多，俾d官有位唔答，避開

你地唔知架咩？

講左好耐﹐都冇人改善，咁都冇計

有線個位小妹妹，問4題都唔夠，想問第5題。

2題就要中紅心啦

寧願問佢國安法會唔會對陳同佳有效
特區政府全力支持係咪即係代表有權反對

問其他問題根本多鳩魚

生死存亡之際，都要打散黎問，點解？

問股市個d問題，係唔係今日既重點呀？

阿水都識答股市可升可跌啦！

內定咗嘅機會好撚大
第一個CCTVB 第二個支那央台嚟

啲發問技巧成年都冇進步過

今次仲有大陸傳媒問問題，提問機會又再少咗

屌，重點出擊啦！

好撚多香港人睇live都係睇你地重點出擊，
你地明唔明呀！

係咪問得少返去會比人鬧?

大眾傳媒機會好撚少呀

我都懷疑係咪有呢個部份原因，所以佢地鳩問

聽問題聽到我都覺得煩 何況要記嗰個

當我求吓你地記者大人，
依家我地就黎仆街，
大家重點提問啦！

你咁無地位能力，炒撚咗你慳返啲人工係利多於弊。你同意嗎？

直接問 會唔會下星期四一通過就查封蘋果日報

記者問問題第一守則：每次剩係問一條問題
你哋讀commu嗰陣冇教㗎咩？

問題要連結國際社會 唔好局限喺中港 最好投射到
1) 中國係咪接受到國際制裁嘅後果?
2) 如果因為國安法外國撤資 港府係咪要負責?

個主持擺明係因為唔係內定人選問緊
所以急急腳話問夠

問問題問咗成年
真係零進步

想講好耐

愈問得多 = 愈大個後花園俾佢兜

係香港，記者 13 歲就做得，質素係咁上下 ....

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

agree
less is more